一人一樣想屌柒港鐵嘅事

港鐵正仆街 淨係識加價
朝早食唔切早餐 餓撚死都唔敢咬啖包 怕俾人罰錢
美孚行去西鐵站行到氣喘 水都唔敢飲啖
Dllm真係好撚唔人道
一人一句屌到港鐵肯俾人食野為止
（清潔撚咪屌我）

畀大陸人拖巨型gip坐狗鐵
唔畀香港人帶樂器
正仆街

無話唔比你飲水

屌你老母 成撚日整埋 小恩小惠
有加無減又成日壞車 我屌你老母

毎次係調景嶺轉車都想屌柒港鐡，你懂的

冬天好撚焗 車廂內外啲風都弱到

九龍塘個站焗撚到仆街
然後車廂間唔中有架on9車又係焗到仆街 人多果時焗到就黎窒息咁

成日比d内地人拖鳩住個喼阻住兩個人位

唔比人吃野，但入面又開好多麵包舖

屌佢老母欺善怕惡

水都唔撚比飲

屌佢老母收咁

agger

上唔到網，又唔俾電訊商做基建

車站入閘後及車廂內嚴禁飲食

又係認圖問題
無話食中餐

何文田站好撚嘈 好似街市咁撚樣
得啦 我知係尾站啦
我知要緊握扶手啦
收嗲啦

繁忙時間唔畀帶樂器
屌 返學緊係繁忙時間 點唔畀啲學生哥帶返學
但又由得班蝗任何時間一gip兩gip

港鐵真係唔俾人飲水㗎

聽講班仆街連飲水都會捉

畀人捉過一次 扮死狗話咳得好辛苦先冇罰錢

咪撚再買大陸車呀屌你老母

成撚日壞

查飛狗死全家

住美孚邊頭